可唔可以開解下我

今日正式同女朋友分手，今次已經唔係第一次分手
佢每一次分手既時候講既講都好過分
但係我上次冇聽到朋友既建議
因為佢一返黎搵我就放棄左身邊既一個女仔
今次分手都唔例外⋯佢見我既勇氣都冇咁同我講分手
我真係好想放低佢 唔想再留戀係哩段感情入面
唔想再挽留
有冇人有經驗教下我點樣可以走出哩個陰影點樣可以狠心咁佢下次後悔黎搵我既時決絕小小？